烏克蘭locals支持香港

在烏克蘭首都基輔，200名市民在零下10度嚴寒下，上街聲援香港抗爭，展現我們最常見的抗爭口號🎗
Thanks Ukraine citizens for standing with us! Tonight there are 200 Ukrainian on street holding the slogan of HONG KONG protest in Kiev even though there is -10 ℃❄️❤️

快d去多謝人

Push

推！

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

師兄，呢個圍爐post咋喎
有冇當地post可以like同RT？

Push!

香港做咗抗爭嘅模範

多謝佢地其實唔只今次